10月20號約定你啊

P牌每日post都畀埋你,唔求推得郁.但求你入黎睇一睇

你嘅文宣好靚

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：